早期優生學

人類最早的優生學，應該係對動植物的馴化

例如粟米，同豬，雞

即是由人工選擇(相對於自然選擇）出人類喜歡的動植物類型

而狗的祖先為狼，亦都被人類以人工方式選擇出人類喜歡的類型

祖先：

優生種：

那麼經人工選擇出的人類，會長甚麼樣子呢？？

唔會係樓主個樣

唔知呢

馴化係蠢左

優生學呢？

下面果隻有乜野好左

最起碼賣到錢

＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄

GDP gogogo!!!

我覺得會冇咩分別
以樓主講嘅狼變狗為例，揾一班温純嘅狼嚟圍養，就已經唔再用養狼嘅方式去養佢哋，過左好多代某啲機能嘅退化先變狗
人嘅優生學，一嚟一直比人避而不提，根本冇可能會篩倒禁多代
二嚟優完生大家嘅待遇可能都係差唔多，咁當然「優」啲嗰啲會有好嘅嘅福利，係會叻啲勁啲，但係基本上出到嚟都唔會話差好遠
最極端就變到美麗新世界咁

原來而家D BB唔係人生出來咩

優生學一早已經被證為偽科學啦

基因配種點偽？
拳願吳一族幾撚勁

某程度上“優生學”亦阻止淘汰低劣人種（在自然選擇的觀點下）， 有d人iq好高，但根本不適合生存繁衍（例如佢極度孤僻，或者有肌肉萎縮症，或者性無能等等），咁人夾硬用“優生學”去繁衍一d在自然選擇永下不適合繁衍的人，即阻止淘汰劣人種（在自然選擇的觀點下），當然同時亦都係加速繁衍優生種（在人工選擇觀點下），所以我上面話“某程度上”

物競天不擇，卻為人所擇

清呢排好活躍

冇錢，失業，冇娛樂，朋友個個唔得閒，冇地方去

得上網

連自尊，幻想，對未來的期望，計劃，昔日興趣，全部都冇埋

只有上網

慘 迎接孤獨死

多情自古空餘恨，好夢由來最易醒
燈紅酒綠有時盡，夢幻泡影一朝破，
醒世危言喊鬧市，人來人往視若愚，
川流不息是人間，堪忍惡世妄想樂，
未知一切因何故，已化塵土唯業隨，
從來史記以為恥，重蹈覆轍莫能逃

見你癲得幾勻循下，看破紅塵未

未

Can you help me?

"Walk down the long dark road to ruin and panic not
I'll die a lonely death, of that I'm certain of"

回力鏢，come and go.....

這句歌詞，每次聽到都好感觸

Another version for clearer lyrics :

極heavy dark metal, 慎入！

只有真愛 只有真愛
可以一生一世地眷戀
所有的愛 都會疏遠
只有真心相愛
無論隔多遠
夢中總有你在旁邊
不必相見